hylafax darmowe oprogramowanie serwera faksowego przeznaczone dla systemów operacyjnych unix linux dla systemów windows mac dostępne jest odpowiednie oprogramowanie klienckie do wysyłania faksów bezpośrednio z programu pocztowego linki zewnętrzne